[突發］12:00香港首位蒙面暴徒相片流出

呀啦黑北！

12點啦

以為係喺街班黑警

唔好篤灰啦， 佢潛伏得好好

屋企張床要人

樓上

辛苦晒整上面啲圖嘅巴打

加返‘’慎入‘’好冇

仲要加埋重口味